大家畢業之後身邊d二世祖宜家做緊咩

啫係屋企有錢，但就讀唔成書，計埋讀唔成書送出去外國果d

佢地一般都唔挨得，萬令蚊工要買左佢地條命咁，一定唔會做。好奇佢地起香港搵到d咩工

返hea工 等老豆老母養

做下sales囉
再同人呻一半糧拎左去供樓好辛苦

去uncle公司做囉

屌緊你女神

我女神就係我條女

Un佢老母，根本無出息

屌唔洗俾家用，供埋樓都有$自己淨洗

總係覺得依d富挨唔過佢地依一代，都會洗哂，因為唔識鑽錢

屋企有錢洗撚做咩
做工當興趣姐

自己條女比人屌緊仲咁開心

由佢啦

到30-40歲時點 如果問起人工幾多

愛

屋企本身/識人關照有好工

晚晚唔係去酒店飲酒就係去車聚

得閒坐頭得去下外國hea 幾日先慢隻番黎

玩下股票投資買下樓等收租咁

即係港女口中既work life balance, 好chill

邊個笑邊個都未知
人地有uncle介紹直入權力核心
得閒就去下歐遊
仲有幾層樓揸手 un un腳
你就打份牛工
得份餓唔死又上唔到車既糧
日日朝九晚六就為左每個月定期上繳粗金
比多兩萬蚊個二世粗使
然後紅都臉哂咁上連登駡人冇出息

小弟廿張尾，人工6xxxx，理撚得佢地uncle定un古古

好想好似余文樂咁 養得起老婆仲養住10部超跑

唔洗二世祖我都做緊

幾個都係返去幫自己屋企既生意
得我on99咁以為佢地都係窮鬼

做左老豆公司既md 又開左間公司仔玩下
fb 全部都係入馬場影相 去旅行玩玩食食 間唔中話自己開始要努力上進

識講英文 入啲外資公司做下
已經都贏左一半

佢地返工都唔係睇錢架啦

去左掟飛標

會唔會因為咁而覺得身份階級唔同左，然後做唔到fd

D港女追住黎埋單

掟埋佢老母

樓主有幾多資產呀 見你串77

日日嘆世界屌女囉
好似你咁朝9晚6做奴咩

無禁上下資產都唔敢串二世祖啦 祖喎聖上黎

朝9晚6依個真 不過算係起香港地可以準時收到工，人工又夠食有突算係咁

咁你唔講又點知你串唔串得起呢

外國讀書識幾個都係住公屋
老豆老母一年收租都收幾百萬
都係返下pt

咪係！無出息！！
唔洗做淨係識吃喝玩樂 晚晚屌靚女！
享受人生 做自己鐘意做既野 無拘無束！
唔洗捱死捱死！ 睇中邊架車就叫聲老豆
咁易得到點會珍惜！所以個個月換車換女！
無人會發自內心欣賞囉～
只係群埋班二世祖圍威喂！完全唔需要理其他人既目光
自我感覺良好！覺得人生開心就夠！
真係膚淺！
如果佢地唔係生活係呢個物質資本主義社會
邊可以用錢買起其他人尊嚴！
邊可以享受古時只有皇帝先可以享受到既生活！

精神上支持樓主捱生捱死靠自己

月入六萬幾係叻
不過對於二世祖都係散紙

洗撚返萬幾蚊閥既工咩

真係有錢果啲呢一代靠人脈搵食都一定多過你挨生挨死上位

我d人脈都要靠自己R番黎

香港真係好撚核9酸

識有個大學都讀唔成 番左黎
但係佢老豆打本佢搞貴食材生意，揸緊林寶堅利大牛，仲諗住買埋架SUV，有幾隻名錶，PP,AP,Rolex都有

D人話有錢就移民
有錢先唔移呀！香港簡直係有錢人既天堂

窮撚先日日想離開

仲要住九龍塘

樓豬呢

直頭唔翻工 去到邊都碌老豆張卡 老豆換新車就姐係佢換 老豆揸翻架舊既 牙斬斬周圍溝女

利申：好撚羨慕

講漏左 未grad老豆買埋層樓比佢住 依家可能日日帶女翻去屌

唉屌好撚葡萄

有錢人可以望住窮人死挨黎滿足自己 其他地方就算係大陸人人起碼都有間大屋仔住下，撚有分禁多私樓仔租樓仔公屋仔，香港真係現實100倍，我算係夾起中間，上不成，叫做林寶買唔起，但渣得起寶馬SUV

都要有仆街拜金港女襯托先得

11年出黎做野，月儲一萬到宜家
都90個喇，不過年年旅行，如果唔係都有100個

雖然，100個起香港都係咩撚都做唔到